屋企有精神病/情緒病/行為問題嘅家屬/相關人士, 可否入嚟傾兩句？

我唔係想呻, 我想搵方法解決.
我明白長年累月, 唔可能一朝一夕變好
但我只係想佢有改善, 有進步.

佢有囤積同執嘢返屋企嘅問題
似乎控制唔到
亦無咁好心機/時間去分類/歸類
已經分開住

但我唔會放棄/唔想放棄
我唔清楚自己呢份執著
所以我得閒會上去
能夠分類/回收 都盡量幫佢處理

佢有時會拎啲嘢去賣
但有時我說服佢將一件認為係寶嘅嘢
拎去五金回收 都有難度
我地成日嘈 佢唔聽人講 我覺得心力交瘁

社工係廢嘅 希望下面唔再有人提
送佢入醫院/復康/乜乜之家 我又唔想
好似遺棄佢咁

我當好似壞咗嘅嘢 整得返就整
唔好郁啲放棄、掉出街
或者心理學家嘅行為治療 會唔會幫到佢？

屋企有個長期食藥

如果佢屋企夠位你又得閒去下幫佢睇下有冇咩易燃易爆其實睇落好似冇乜大問題？

覺得啲物件無人理 好慘，自己知道係咩感受，於是執曬返屋企

諗下係咩原因啦，好多時行為反映一個人內心世界

講得幾好

唯有比d耐性
我仲係同屋企同住

爭在係咪執埋貓返屋企